「打非中」點睇阿活搵打手狂推吉列牛

分享非打手

人地分享就打手 你分享就唔係打手

是

你做打手就得 其他人就唔得

非

搬龍門非中打

大快活真係好撚難食

印度仔都幾仆街

印仔近排好低汁
都係出番百里香打手po算啦